一人一post 提醒最高原則：不割蓆不分化不篤灰

不割蓆不分化不篤灰
兄弟爬山，各自努力！

推

呢幾日一定有手足上咗腦，唔覺意做咗啲過火野
我地唔好忘記，香港廣大市民（除咗啲無得救既死藍絲外）係我地既同伴，有朝一日，他們甚至會變成我地既手足
大家做野之餘，有啲野錯就要認。

是時候道歉